有無人玩緊編織/梭織？

梭織好似好正，有無人玩緊
諗住買部細梭織機返屋企玩吓
有無人有留意邊隻牌子好/香港邊度有得買